[冇哂面] 各國都撤僑 唯中國沒有能力撤？

點解中國唔撤僑？人地又屈你打你d 人？

中國唔會咁冇用

支那話撒僑都冇人會番去